矮真係唔好溝女，影衰人地自己又冇面

話之你幾有錢幾舊水一餐又送手袋又benz接送返半山
兩條友拖住行冇人咁得閒研究你有冇錢
另一對情侶行過黎
人地bf又高又型
佢gf對你gf投以勝利笑容
仲要冇你gf咁正
你gf仲要拖實d俾信心你
雖然佢個心有一半已經動搖緊
其實錢真係俾人吹大左
你有返咁上下高同型
黎諾懿之前咁霉都有有錢索港姐追返佢轉頭
係廢柴先至要用錢撻人
錢，買唔到1cm
錢，買唔到真心

窮閪又用身高打飛機

真心

錢係乜都做唔到，但可以買起一切睇唔起自己嘅人，例如係樓主